屌你老母 同我集中推721 嘅Post

屌 一訓醒 冇乜post 係講721
宜家全部人同我全力推721嘅Post上嚟

721 維園見

唔理衝唔衝
係香港人就同我出嚟

五大訴求 缺一不可

推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒都係必需品

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

全力推吖

721 同我出嚟

[緊急] 1.提防三毛帶風 2.推7.21 post 3.確保社區只有7.21資訊

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

721見

［多圖慎入］林奠對奶應該有E-max［只限今天］

星期日我地可唔可以將連儂牆發揮到極致??

推推推

推吖 其他唔關721 嘅Post 唔好推

721 維園見

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

係 見到動漫台啲垃圾post都推到上熱門 有冇手足幫手入去踩場